做乜9 “IG” 4個pose一個廣告

賺錢 賺得咁撚過份

學咗中英文先講嘢

豬閪八嘎等錢洗

嬲得滯打錯字